其實係咪各區都可以組織強身健體同武術訓練？

雖然唔少人都想武或者做啲嘢，但大家始終缺乏技術同意識，搞到好似有心無力。如果咁樣會唔會好啲？

push

軍用菲律賓武術速成！